不會支持任何一位特首 港獨仍是最終目標

垃圾小圈子選舉 邊個做根本無分別
我要既係真港獨

各位請認清目標

正評左

大把港豬重打緊飛機
港獨，不了

港獨算唔算一種打飛機？

達哥無得輸

香港獨立

人要有希望啫。當年星加坡人都無諗過獨立。

香港未恢復死刑

有目標但冇議題

而家咪製造議題

港獨

流選

我都係咁話

記住今日做既野係為將來舖路
希望有幸見證1>10>100萬人以上既人一齊為港獨行動

無咩可能，性格問題
起碼過多一兩代

上次港獨集會都幾千人

好過你決心要加入黑社會

其實港獨係唔一定需要 >50% 市民同意的

1個會行動既人 遠勝 1000個唔會行動既人

5000個會行動既人 遠勝 730萬隻豬

Critical mass大概30%，而家爭10%

仲難過band3仔入hku medic多多聲

冇放棄過港獨
但係林鄭/葉劉/薯片三揀一，為左唔想林鄭葉劉兩條粉腸做只可以焗撐薯片
好難明？

大家都等緊某些組織收手咋嘛

冇得揀既野唔會理

聽講唔支持任何一個就不會有下屆特首

係囉

時機未到……時機一到咪話港獨……稱霸銀河系都得

Go Go Go

Hong Kong Independent

Push

支持港獨 無論如何香港嘅唯一出路係獨立！

點解咁多人支持港獨? 真心一問

利申唔反對但唔支持

上網鳩up下姐
我夠可以話支持李嘉誠分身家比我

op好野

如果你識歷史，唔算

跟住支那只有死路一條

支持港獨必須支持林鄭

又嚟港獨沒有出路既論調

我覺得而家要plan下獨立後既政策etc
因為有d人對港獨冇信心

港獨進程第二階段

又要靠佢地喇

始終脫離唔倒做中共傀儡既陰影。
垃圾！

嚴格講係一種打唔出嘢跟住軟咗而以後都硬唔番嘅一次性打飛機。Miserable, pathetic and utterly deplorable.

推！

推番上熱門！

btw
之前果班lesser evil撚呢

今日睇左軍火女王第二季最後一集最後五分鐘，ff香港獨立

講得好

港獨成功後會點?
因為香港無兵役,
獨立成功後即時比中國開戰攻打香港,
鍵盤戰士繼續留喺屋企,但已經上唔到lihkg同高登,
唯有上thisav不凵殘殺自己幾億子孫,
之後中共全面接收同管治香港,
直到有一日有個毒丁發明咗時光機,
佢將一個鍵盤戰士傳到未成功港獨既過去,
個鍵盤戰士就好激動,但都決定告誡眾人,
佢現身於當時香港十分多人熱鬧既地區,
不停大叫中共打到黎啦電腦大爆炸呀咁,
但可惜全香港既人都當佢傻佬一名無人理,
最後港人成功爭取港獨,
因為香港無兵役,
獨立成功後即時比中國開戰攻打香港,
(無限loop...)

而最後想話比大家聽,比大家認為係傻佬嗰個人,
佢都曾經開過港獨post支持港獨...

等

極右翼勢力幾時抬頭

推

駁唔到

聲明黨

獨立鍵國

講獨萬歲

將來都係歸英

2017仲港獨

抽水真心膠

即係唔駛用腦，鍵盤建國乜都反就掂！

完全切合呢度d 無腦會員既要求

樓上

正評，上一頁

push

旨意連登仔講獨 你早抖啦樓主

學台灣搵幾千人沖入立法會搞大佢 香港?屌你老母雨革後幾多人比人拉無人出黎理 太自私 邊有得玩 自己靠自己